俄國美女畫家以PePe油畫重現七一佔領立會一刻

洋紫荊區徽，主席台撐開雨傘，戴著黃色頭盔的黑衣人，台下一眾記者舉起相機，留住歷史一刻。不就是2019 年 7 月1 日晚上，示威者闖入立法會，佔領會議廳事件嗎？

不特止！美女畫家今日再發帖，張貼她與此作的合照，並寫道：「通常我不關心政治，但香港的情況不一樣。這不是政治，而是關乎人！」她又指，Pepe 常見於香港社運場合，反映Pepe是屬於大家。她表示，俄羅斯示威也不時有類似的情況，「但只要我們正確地使用，互聯網就可發揮真正的力量」。

100CM X 120CM 原大圖檔 , 賣 $162

開遮露樣大家唔好學

推

pepe專利，大家唔好學

太陽能香港 係唔係姐係
光伏香港=光復香港？

唔知有無人有iphone x wallpaper 想要

睇錯用patpat油畫

點解d俄妹咁正
個個都punk lin punk 閪

去，要記得攝衫

спасибо

原來已經過左咁耐

太陽花呀

想同俄妹扑野

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

行轉上海街就得

港共徽太清楚，事實已拆

D俄妹好有藝術天份

128 維園見

有冇少衫圖，屋企冇人

俄妹

Punk

有冇人知買完寄黎hk幾錢？

電子檔嚟

哦 唔該

算唔算人血饅頭？

算

咁所有文宣都係

人妖咋話

係 以後唔準畫pepe已經係我地CC台共識

PePe 個個一樣樣 先可以露樣

俄妹
普京嬲嬲豬

$162港幣？
我覺得加多個0都有人同買
凈係顏料同時間都唔止162

免費野同收費野拉埋黎講？

900蚊咋屌

不過唔知有冇病

靚到

Jm9

夾band？

電子檔

想買印出嚟做文宣得唔得

幾有撚頭

Band妹正喎

CLS

push

Punk
我想像到黑色lin同紫色刺蝟頭西毛

.JPG

作者個樣

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

光伏香港 0721 最新價 200+1 升幅 5%
後市看好，建議大手買入

義賣都duck 真▪和理宵 有肯定買

黑警就punk, 俄妹不知幾正

punk police

咁都可以睇錯

profile pic個pepe係girl with a pearl earring
不過幅圖真係幾靚

真係靚女先賣幅畫賣到呢個價豬西就真係無人要

已買

print 張貼連儂牆

聽日繼續比材料俄妹畫畫

睇番呢個情景真係淚流披面

成班友唔知punk lin punk西係點解仲要衝出黎笑人夾band上多幾年兩燈先

點解個章無噴黑到

老了，已經無人識呢啲term了

美女畫家

靚到好似畫入面 d 女仔咁

咁幫襯黃店買人地d product咪一樣

Push

集政治文化同藝術文化於一身

佢有冇做過咩實際行動幫香港人先
講緊既係遊行 罷工果d 唔係講兩句野 fb ig出個post就算
又或者佢有冇諗住賣到既錢捐返幾多%比幫助香港示威者既機構先
如果有既 咪冇問題
冇既 咪姐係借示威cap水 食人血饅頭囉

S級之勁貴, 同又冇屌柒俄羅斯政府同冇屌柒支共嘅畫

but